有線新聞：本港今日（5/8）新增約85宗確診個案！

又升咗少少

約85咁準

穩定下跌

連續兩日80太假
作番高少少

齊頭易計 95/90/85/80

既唔可以少過尋日 又要上升返少少 +5啱哂

情況穩定

疫情受控

冇事啦
大家快啲出街慶祝

疫情受控
守得住最關鍵14天

可防可控係真嫁
控制佢爆又得，控制確診數字又得，得左